3DS DQ8 操作

岩岩想開坑玩DQ8
個控制點解唔可以好地地固定一個視角要跟方向轉視覺
玩左陣頭都暈 想問有冇ching 點控制?